(五一黃金週) 港島區有咩好食黃店介紹？

五一黃金週準備日日落街食三餐，餐廳越多越好